天氣咁涼食碗粥真係好舒服

加多碟炸兩，好飽好滿足

肚餓